覺唔覺過到好多難關嘅男人好吸引？

之前有個男性朋友，我同幾個朋友睇死佢考唔到入大學;最後佢考到，之後我哋睇死佢考唔到紀律部隊;佢又考到，再過多三年我哋睇死佢升唔到職;點知佢升咗做督察

之後佢同我哋講返，以上嗰三樣嘢其實係一個難關嚟㗎，但都係一一咁克服曬。嗰一下我真係好佩服佢

你估個個都好似你咁失敗咩，社會垃圾

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

屌 以為樓豬想講美人關

咁都叫難關...你幾歲？

等你過埋破產，離婚果d先開post啦

係你地冇眼光啫

你地真係夠朋友
乜撚都睇死人做唔到
識著你地都幾有幫助

Keanu Reeves
經歷嘅已經唔係「難關」咁簡單

朋友例子嚟啫

我哋唔係無啦啦睇死佢，係對佢嘅能力有懷疑啫。

許治安？

警犬不了

冇男人過到美人關
全部都係臭鳩

我相信呢個世界總有專一嘅男人